有咩方法可以迫自己戒凍奶茶

好鐘意飲 但知道唔健康又肥 有咩方法可以慢慢戒左佢

飲凍咖啡

走甜先囉，唔駛戒

飲親都肚痾

唔飲咪得 skrskr

分開奶同茶飲

走野飲

落走脂奶

轉飲熱奶茶

走甜唔好飲
少甜算啦

走飲管咪得

慢慢就慣，我走咗甜好耐啦

之前畀fd整蠱係奶茶到加左豉油
跟著我唔知飲左勁大啖
之後我嗰一個月內聞到奶茶味都想嘔

熱奶茶
又正 甜度又可以自己控制

一日最少一杯

一開始飲熱奶茶係杜絕涷飲加2蚊政策
點知飲飲下飲上癮 順便戒埋涷飲

每日淨係叫熱檸水唔落糖

慢慢就咩都唔想飲 飲水都夠

以前1日3杯凍奶茶/檸茶 而家已經2年無飲過奶茶檸茶

何寶榮

日日都要茶走

一日一杯.KEEP住飲
飲完果日就唔想飲

飲熱奶茶

ice coffee